香港出前一丁可唔可以話係世界冠軍

香港版出前一丁我覺得最好食

狗也不吃

同意
日版好q難食

唔知點解日本版個麵質好軟

單屌 見到都唔開胃

仲要專登用繁體字想扮香港出品

無咬口